# RECAP

## 1

Les TP sont rendus + les algos, mais il y a un problème sur le TP 4 (le param à la même dénomination qu'une autre variable dans ton code): 11 pts

Décompte des 8 points restants :

- Nom de variable fr/en : -2
- Pas d'array function es6 : -1

kahoot : 0,5 + 0,5

Total: 17 (kahoot)

Pas de travail rendu

## 2

- Variable fr/en : -1
- Tu as 2 boucles : -2
- Malus, tu as donné ton code en retard : -5
- Même base de code que Valentin : -5

Total: 7

## 3

Rien rendu: 0
J'avais dit que je pourrais récompenser si vous avez fait les tps mais il là il y a rien de push depuis le 11 décembre...
